有冇人記得呢隻耶汁

以前好鐘意飲
已家冇得買
不過個包裝好樣衰

大陸4蚊人仔一罐

佳寶都有啦

秒

細個返大陸飲
試過一晚飲左九罐呢罐野

對住懷有一鼓懷舊心嘅樓主真係講唔出口個真相

佳寶好似唔係椰樹牌

椰樹牌先係正宗

椰樹牌椰汁

味之戀人 都好似有

好飲咩，得好微椰汁味 係大陸個陣，見平成日飲

國宴飲料

椰樹牌呀 懂不懂規矩

好撚柒正呀

大陸有D係仿

好撚好飲

讚
華潤有

佳寶我屋企附近個間咪買緊囉，椰樹牌呀屌你老母

佳寶我附近就係椰樹牌囉